# Пример кода. Тимур Воробьев

Репозиторий содержит 4 проекта уровня простого тестового задания

Превью на видео: https://youtu.be/4WFCX110SDk 

ABBY Game - игра на скорость печати

Bubbles - игра на основе этого ТЗ ( https://docs.google.com/document/d/1bvPFeG7fvITj0CwyxpbkDGb0KgnJntE0ILwUuppCRlE/edit?hl=ru&authkey=CO2JiKcC0 )

Dota 3 - кликер-боевка

Equal Lines - балансирование значений двух линий


## Пример выполненного тестового задания: https://bitbucket.org/jasonbright300/happygames-test